阿婆！你跌咗武器啊！

如果任何物件用作攻擊嘅話都可以變成攻擊性武器

咁如果有啲新奇士橙拋物線咁飛咗落人到

會唔會將來去買橙都會俾人告藏有攻擊性武器呢？

如果阿婆拎住袋橙，跌咗個橙

我哋係咪要大叫「呀婆 你跌咗武器啊？」

自推

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10